我的主人被嚇壞了，他取下了槍口，我相信他對讓我經歷如此可怕的考驗感到很內疚。 我叫Max，我有個蟬的問題Kevin Ambrose, 2021年5月28日，華盛頓郵報 
 然後，五分鐘後，我在外面沒有嘴吃蟬。 我叫Max，我有個蟬的問題Kevin Ambrose, 2021年5月28日，華盛頓郵報 
 我婆婆給門前的狗雕像戴的面具總是被撕下來。 在我們大流行時代的春假中，奶奶的擁抱擊敗了piña的可樂|Petula Dvorak | 2021年4月8日|華盛頓郵報 
 它口鼻外的野草，如果看錯了，看上去已經乾枯得要燃燒起來了。 這位古怪的廚師想為你提供野生動物|丹尼爾·杜安| 2021年4月5日|戶外在線 
 我試著發明一種適合孩子的口罩，不容易從小耳朵上滑落，我不小心弄出了一個棉質的口套。 一些物體會讓我們在大流行結束很久之後想起它。特蕾莎·瓦格斯，2021年2月17日，華盛頓郵報 
 控制室蘇克射擊-一些編輯的改變和一些視覺特效槍口閃光。 索尼電子郵件顯示工作室如何計劃審查刺殺金正恩的喜劇《採訪》|威廉·布特| 2014年12月15日|每日野獸 
 拜登是如此直言不諱，以至於專家們說他需要一個鉗子。 羅蘭·馬丁:美國，你無法掌控真相! Roland S. Martin | 2014年1月19日|DAILY BEAST 
 突然，槍口的閃光和曳光彈使黑暗變得活躍起來。 從創傷後應激障礙到監獄:為什麼老兵會成為罪犯馬修·沃爾夫| 2013年7月28日|每日野獸 
 這種來回交鋒的結果保證了政客們想要壓制的思想在全國得到宣傳。 “守門人”，布魯克林學院BDS論壇:以色列辯論周|蓋爾希| 2013年2月8日|每日野獸 
 他把槍口對準瓊斯，扣動扳機，用一顆致命的真子彈擊中了他的頭部。 隨著越來越多的孩子死亡，手槍仍然是比突擊步槍更大的威脅|邁克爾·戴利|月29日|每日野獸 
 聽到我的聲音，他轉過身來，比在皮耶根槍口下表現出的擔憂要多得多。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 那是一隻河馬，它站在河的邊緣，離他的槍口不到六碼。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 炮手的座位隨著馬車移動，他可以通過一根槓桿把槍口抬高或壓低。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 然後，它抬起頭和嘴向天空，張開長長的嘴，發出一聲憂鬱而漫長的嚎叫。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 他笑了，彎下腰去，把槍口壓在獵人的額頭上。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種